有無人另一半好鍾意藍剔你

明明睇完都唔覆係咩心態？

多數都係唔識點覆

成撚日都唔覆
已經慣左
知道佢性格係咁

我都係 屌到唔想再屌
但有時自己一個真係好想同佢傾下計

佢都有咁講過

已經傾過 但佢都無乜點改
咁我講過就算 都明呢啲野迫唔到佢
都因為咁少左wtsapp佢 成日有我講無佢講好無癮
（想同佢講既留返見面先講）
但反而因為咁 佢有時都會自己wtsapp下我（當然係有事先會wtsapp我）

就算普通朋友都好憎人咁做

已熄藍剔同last seen功能

Same here

想熄又熄唔落手

熄唔落手

岩呀 真係性格問題
等我試下熄藍剔先 自己都無咁辛苦

我有時都會掛住佢想同佢傾下計
不過諗到佢又會藍剔我就即刻唔撚想理佢
搵其他fd或者上連登吹水算

同你一樣啊

諗唔到覆咩咪藍剔囉

我男朋友都係咁 whatsapp佢又唔覆 打比佢又叫我無咩唔好打比佢 就嚟唔識同佢相處 一日都唔知有無講20句野 我好攰 唉

見住佢一分鐘前on過但唔覆我
明明係4個鐘前whatsapp佢
咩心態

寧願覆哂所有fd都唔會禁入去我個msg度覆我
大家又點睇?

唔識點覆 覆完又俾人屌HEA覆

追緊我個陣咪唔會

淡左多數咁

屌
完全係搵都唔想搵
我屌
真係好唔開心
屌

唔識點覆 可以試下轉話題嘅 ，藍剔好咩

我試過 9個鐘之後佢先覆 係咩玩法?